男朋友日日傾電話

無時無刻都要同個friend傾電話係乜玩法利申男仔朋友
想話同佢傾下偈都冇時間，已經持續咗年幾

同你拍拖
只係煙慕

我都成日同男仔frd message，問題係陪個fd 都唔陪你？

無錯呀，出親街都有佢份，我似電燈膽多啲

三人行？

係

咪阻住人地發展啦

佢個fd有冇女

格劍呢啲你識咩阿

冇㗎

能成為密友大概總帶著愛

同妻
唔好阻住人地啦